點解裝過屎嘅碗洗乾淨都冇人用，但係大腸洗乾淨就有人食？

慾望夠大就得，正如正常情況下冇男人會想屌屎眼

裝過屎咪又係咁用 不過係比其他人用啫
醫院d床單被鋪病人衫枕頭床架大班椅碗碟餐具咪又係咁